第一滴血：終極血戰（Rambo: Last Blood）討論區

作為最後一集
今集水凖十分高

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

好想睇

好想睇呀

平讓，連登人要就$50

現在睇

明天換飛睇 Ua cheap到會員 K11 冇得用分換飛 要過旺角先換到飛睇 D會員積分都唔知幾時用得完

Ua

睇完
前段有啲on9
不過後段好正
btw今次真係last blood

點on9法？
10分比幾多好睇

有冇4k, dobly atoms

8.5分
個死肥婆on9 on9到我以為佢同反派有關
蘭保一開始救人個段on9
反派大哥放過佢又係on9
反而反派細佬係最正常
死得最快又係佢

劇透

如果係黃就應該贈送比勇武學下野

有無用炸彈箭？

冇

岩岩睇完 今次既敵人真實d 墨西哥都好多呢d仆街但冇人殺

睇見成班囡比墨西哥警察輪大米我就諗起新屋嶺
一定要挖班躝癱個心出嚟
Rambo教晒我哋咩叫真正勇武

Its a long Road…

終極血戰

港式老套名

咁叫最後一敵

攻入敵人陣地救人教學

獅鳥電影

但佢片尾又騎左上隻馬到走左

一開始捉個男人用手扯佢條骨出嚟嗰到feel到好痛

岩岩睇完早場

非賣品

後生rambo 真係型到出血
而家真係好老
龍哥睇怕都差唔多拍唔到戲啦
真係龍伯

始終覺得上一集真係無得輸

最尾高潮位堅爽！

使唔使坐到升完字幕？

點解唔使？

今集不過不失
第4集殺得最爽

好想好似最後咁睇下班黑警點解無左良心

冇睇頭4集睇得明

yes

睇完想睇返頭4 集

有片尾？

無就唔使？

劇情簡簡單單 但好撚好睇 睇到個人好撚熱血

劇情直頭差啦
但係殺得好睇

唔想用差字 用比較簡單好似好聽d

殺得好撚爽

頭段劇情tvb級數
乖乖女遇返細個識既mk妹fd
去蒲比人落藥

第1集同第3集好睇

第4其實係殺得最爽個集，連耶撚都殺埋一份

surprise motherfucker

唔夠喉...

但始終龍哥老了...算啦收貨合格！

我心諗仲想鋪下集

無啦應該七十幾歲啦...

聽聞想拍前傳講佢細個做軍人果陣

台灣叫法
藍波：最後一滴血

越戰

岩岩睇維基話龍哥如果呢集收得好有機會來多最後一炮

邊個carry 到做後生龍哥 佢個樣太特別

史泰龍既電影只能透過拳頭同動作去感受，劇情同對白只係贈品

咁重傷，我當佢肉身死咗，靈魂上馬。

咁又未至於好重傷...

第三集成粒子彈穿過條腰果野就真重傷...

中肚又中博，荒野揸車天黑到天光先到。
要騎幾耐先到醫院

暴力版Home Alone

真係幾差下，將d 電影最老套既元素混埋一齊，對白太odd 同血腥位唔夠，最尾15分鐘好多血腥位都係爆漿就算，斷肢效果同上一集差太遠

其實講劇情套路，如果佢跟logan 果類公路電影會仲大發揮，同埋導演功力太差

上集佢自己操刀反而幾好睇
可能年紀大費時做咁多位先另外搵導演

其實呢集個故事咁
寧願佢寫返佢係戰場戰死應該仲好d

Rocky 收埋尾應該都退休啦
Creed 2都就寫死佢咁滯

屌

Rocky個仔囉，仲要好似兩個個口都係咩埋同一邊

Tom hardy 做後生就正

報仇好正

佢都已經唔係做後生仔既年紀

荷里活冇邊個夠佢型同粗獷

有時會好尷
得返自己同門口個staff你眼望佢眼

個女仔好on9

你望個mon喳嘛望佢做乜

佢個樣同聲線咁特別好難搵第二個喎

this is what we do who we are
life for nothing or die for something
your call

報仇好正，不過龍哥真係好老

btw, 好L多中坑自己一個去睇....包括自己

係 完場見到屌未見過咁多中年男人睇戲
利申唔包括自己

Rocky 6真係好撚感動

用rambo 刀𠝹臉個part 同第二集一樣

後尾大戰係屋企set哂陷阱同第一集森林撚班黑警一樣

利申: rocky balboa迷

一開始片頭Balboa Productions 驚喜左

睇翻wiki 佢個養女原來1976年出世 ，43歲

學生mcl都係50姐
我排$5

佢都73歲
咁都出到下集
我真係五體投地

賣晒啦傻gap

自 個女記者先係

覺得尾段大戰over左
戰力仲bug過後生年代
鍾意睇佢去暗殺個段
Rambo最正都係越戰feel既潛行+暗殺

個女仔係車死個幕 喊到我 好多紙巾聲

真係，我早咗入場，點知好多阿叔仲早過我入場坐定定全場一隻雌性生物都見唔到，後生仔都係得我一個，未試過睇戲見到咁嘅畫面

講返套戲，Rambo我剩係睇過第1集，唔算Fans，今集見到史泰龍冇埋身肉膊又冇Show肌肉，都Feel到佢真係老喇，不過最尾一個滅全隊的確係睇得過隱嘅

睇完套戲最大嘅反思係嘉布娜，佢嘅故事係典型嘅入世未深唔知世途險惡，個個叫佢唔好去但係都要去，低估去嘅危險高估自己嘅能力我最記得係佢個仆街Frd問佢仲係咪處，我見到呢句就知仆街，結果真係俾人賣去做雞俾人輪

跟住龍哥救咗佢，我以為劇情發展會係龍哥送個女去醫院，醫生話個女吸毒過量好可能會變植物人，於是龍哥怒火中燒，同個婆婆交低身後事之後就單拖復仇，最後嚟一個交叉剪接，一面係龍哥殺哂所有人渣之後喺夕陽之下坐喺張搖搖櫈到安詳咁過身，同時個女就喺醫院醒返

點知條女喺中途就死咗龍哥趴喺軚盤到喊嗰幕真係去到最後都係乜都守護唔到，如果條女唔係咁任性，龍叔分分鐘就可以安享晚年呀屌

其實睇呢套戲嘅時候我都有諗返起女義士，而家唔係話性別歧視or睇低女人，事實係而家女人發夢嘅風險俾男人高(唔計狗都仲有一堆淫賤藍絲廢老廢中)，然後如果受傷嘅話痛嘅唔止女士們自己，仲有愛你哋嘅人，嗰種傷痛睇下呢套戲就明所以一定要衡量好風險，以策萬全

私了大電影

rambo係香港人
血債血償

片尾好正
多年經典整合
rambo故事正式完左

rambo=香港人
血債血償

殺人d方法係向之前幾集嘅動作致敬
用欣賞角度睇rambo個份勇捍

依家諗返原來十年前龍爺仲好撚fit好撚型
十年間就好似老左勁多 63同73大分別到咁
Btw我諗任最尾係個墨西哥佬會識驚係大叫Who the fuck are u之類既說話 跟住開始識驚知自己賴野個啲

你真係睇完維基無諗過有無搞錯野就上黎講

但係睇到有中國公司

白人同黃種人過左70歲
個身一定皺皮
黑人就算好老都唔會話個身好多紋

係喎屌 尼古拉斯基治早幾年套幽靈車神二都仲keep到 依家都老左勁多

龍哥己經比外國好多演員後生
仲係操到咁fit, 73啦 在座咁多位都未必有咁幸運呢個數字
唔好講話要操到大大隻,又跑又跳,點都多睇能硬

The beast inside

第4 集最正

女記者Wiki 張相完全唔同樣

第一集揸電單車走佬型到濕哂

第4 超正 係耶撚面前殺人

其中一個耶撚最後都有份殺埋一份

睇完，劇情簡單 , 當係一套電影系列收尾作當ok

佢同狼人都一樣表達到英雄年老既感覺

睇完簡直係鶳Master Class

咁佢本身亦都真係老

有咩？我睇到係張椅上面

其實同香港真係好似

一樣係無法治可以懲罰班賤人，又係警黑合作
龍哥係勇武派，又有箭又有汽油彈，以武制暴
同記者都係自己親人遇害，記者選擇忘記，而龍哥選擇要報仇

香港都需要Rambo

我都係，以為有Creed 3

睇rambo就係睇佢血腥秒殺啲契弟，唔係睇內心戲
前段悶，當比啲新人出下鏡，後尾ko班黑幫拎晒滿分

好治癒
香港如果都有人咁對班黑社會同黑警就好

大家留意下credit大量支共名，荷里活嚴重被中共滲透

馬天尼兄弟=林鄭+所有popo

rambo報仇嘅方法證明 同popo打唔可以硬碰硬

有啲仆街係法律制裁唔到，要好似Rambo咁血債血償

果個真 史泰龍定替身

無撚有錯
由奇對住班自以為是黑社會

擺條屍係張床度
好癲

Rambo代表香港人
墨西哥佬=popo同政府

Rambo實在太強大

個隧道屈曬機
完全智取

Last一集
Rambo都唔縛返條紅頭巾

應該有拍
但唔知點解cut 左
可能呃人買碟？

記者唔係選擇忘記
係一直冇能力, 方法報仇

佢係間酒吧飲酒就係一路follow 個犯罪集團
可能想收集情報爆大獲, 等多d 人關注

2 都好睇

後尾播啲回顧個時有

條女叫rambo一齊去墨西哥搵老豆咪唔會有事

我睇預告已經覺得係home alone

臨尾個段總結成個rambo故事同經典鏡頭

劇情需要
條女唔自己去
Rambo就唔會一人瓦解個集團

taken1 如果一早叫老豆去就無晒之後d 劇情
個重點係女主角不諳世事 , 遲早都會出事
邊諗到個fd 會害自己

如果拍埋/唔剪 咁下一幕阿哥行上間房個下會無左浸張力
你想象下有殺佢個幕再到阿哥見到個幕俾你既感覺同無個幕直接殺哂班保鑣後再到阿哥見到個幕俾你感覺有咩分別

你明唔明呀 係rambo唔想亦唔俾佢去 點會掉轉跟佢去呀？

對唔住囉 係我睇得太投入 登Gabriella 唔抵

本身佢都唔想佢去 直頭唔俾 點會掉轉跟佢去？
佢本身講緊係唔想個女見到個仆街老豆 而唔係怕個女有危險 所以按理佢唔俾佢去就唔會有跟埋一齊既情況

不過我真係無諗過都最尾一集仲要rambo自己一個活到最後
不過佢唔死其實後面可能無殺得咁好睇 會無咁大張力

挖個心出黎個下真係睇得好爽

rambo版鶳

我想像佢唔駛拍曬浴室場戲
淨係想睇到Rambo戒番花細路塊面起碼
Face for a face
之後交待佢死個場一樣震撼 因為你以爲花左塊面就完

Rambo同記者正黑夜中面對面段對話好正

係，最後Home Alone嗰度，我都諗住佢會縛返條頭巾，咁樣就真係Rambo

Rambo的女被人搞係咪又cut走？

長氣版taken

應該係無拍到

佢三級係講緊暴力血腥三級 唔係色情三級

最尾真係回憶殺
後生龍哥全世界最man
條女都幾靚，比人輪好慘

又大波

殺細佬冇影出黎，唔夠喉，明明佢先係輪大米最串個個
應該影大頭跪哂係度求命再仲隻手腳斬哂佢變人柱先爽

現實灰色版taken
taken 條女咩事都冇番黎，又冇姦又冇毒
仲諗住呢套會冇事番黎
見到輪，毒
呆一呆

想知有冇播到

“It’s a long road”

見到好多伯伯
同龍哥一齊老
真係當睇老朋友

邊有咁多咁好彩

賣飛佛(第一集經典好睇+正歌), 睇LAST BLOOD都為龍哥

今時今日睇感受特別深刻

最重要係處

仆街睇到最尾個腦自己配樂

如果一至三集龍哥 救女 估可唔可以開無雙一抽咁多個加救到個女？

隧道入面咩招都出齊
睇到好爽

睇到好撚爽

回憶好正！

陷阱殺好正！

越共胡志明小徑

古芝地洞啊胡志明小徑係類似中緬公路嗰隻

8·31太子站，是同一個人嗎？雖然將遺容登出來是對死者不敬，如對寃案可能有幫助，希望亡魂原諒。

如果龍哥後生D，同埋多D budget，最尾決戰肯定係墨西哥雞屋，而唔係自己間屋

前段真係又長又寢又行貨 但係尾段又真係爽 作為一套經典完結其實都算係咁啦

冇M60係差啲

無m60 無限彈

後生廿年，肯定多埋身肉博，陷阱都唔駛。

班友一個接一個咁衝落隧道諗都唔諗下就知佢地弱智啦

其實最應該生劏係呃佢去墨西哥果條女

Rambo用刀最型

其實唔係，如果擺屍就唔洗縛實雙手，所以應該係夾生捉佢上床慢慢玩。

龍哥一生人最憎係毒販，所以我覺得佢呢套殺大佬個手法比以前殘忍係心理投射。如果我冇記錯，史泰龍本人個親生仔係take嘢take死的。

真係on9
不過戲情需要

班友簡直勇者無懼,見到咁多陷阱都係咁衝
不過冇得咁講,如果咁計套套都敵人都係on9

成班墨西哥差佬入去玩女
隔黎即刻聽到黑警

龍哥話墨西哥差佬唔做野果陣已經聽到

墨西哥佬=popo
rambo=香港人

簡直係私了既極致，好有共鳴

制度敗壞，自己想要既就靠自己爭取!!

仆街，完全係垃圾片嚟
劇情突兀，無point，奸角公式化智障

雞竇毒梟無啦啦化身特種部隊full gear自由出入美國境內

退休軍人化身Jigsaw設計變態殺人陷阱， 敵人中伏後又秒殺處決，相當on居

最最最尷尬係佢播返以前系列啲回憶片段 更顯得出佢今集相當地垃圾

完全係成個系列嘅大毒瘤

叫隻雞都俾人揼爆春袋

啲雞又唔肯走

有人黎救都死，自己走真係唔敢想像

女主角係咁
一入去其他雞都可以走，龍哥又殺哂啲小混混

黑幫殺一儆百的方法好有用，之後啲囡囡有得走但唔走，全部都已馴服了

劇情好似不嬲都無乜，
仲諗住最後一集會由頭殺到尾
最後爽得十幾分鐘唔夠喉

龍哥揼爆條雞蟲春袋
我即刻震左一下

其他雞係墨西哥人，家人朋友響墨西哥，點走？

我直程夾咗下腳上一秒爽完，即刻爆春袋

食藥先可以壓制自己嘅狂戰士狀態...

食足十年...

最尾都係一d爽都無
單調, 乏味

屌 史泰龍係咪面癱 得一個表情

真 好突兀 條女on9 大佬on9 龍哥自己粒聲唔出上到去比人打on9 full gea沖入境內仲痴線

以為龍哥一開波就1vs二/三十人 點知最後先黎料 不過七十幾歲就算係咁

如果係2,30年前應該好似第三集咁一開場入去就秒左個雞竇

我諗你啱知墨西哥係一個咩地方 同埋當地毒梟罪犯有幾大馬力
同埋你應該未睇過以前既rambo 角色設定佢玩野外定向係好撚勁抽
至於回憶片段 係你唔撚明個種效果姐
不過我諗你一係戇鳩鳩衝出黎獨醒 一係就真係戇鳩鳩既架啦

老老實實我覺得同之前一至四集比，個風格好唔同

以前真係由頭打到落尾， 今集太多文戲

我就真係想屌到佢啲女出第一滴血啦

可能佢冇睇過第一集d游擊，可能小朋友黎，唔好怪佢

70幾歲啦，放過人啦

都已經無期待佢會show肌肉黎肉搏

我見樓上話似狼人last咁

所以我有期望打得多d

唔掂，依家開小鴨j 1 2 3集先

啱啱睇完，我想講套片好撚治癒，
大家唔開心谷到一肚氣快d去睇

我同我爸兩個去睇
講真成30歲仔冇撚睇過之前任何一集
一心諗住做下孝子陪老豆睇點知有驚喜

雖然係劇情簡單既片，但我就覺得幾好睇，
仲諗住點解三級
不過我老豆話以前打得仲激
不過史泰龍都70幾，算係咁啦
個結局都幾靚

同Logan 比 Logan 高幾班喎，節奏控制，剪接，場景調度

睇完又想重溫1-3集

睇完喊咗出來，呢個系列陪我成長，人越大越明個種年老空虛感覺。

係喎，我平日青衣城睇，好多單佬，仲有3條佬，似係女婿帶外父+老豆去睇

睇完有啲sad

可能個畫面係生切個頭出黎

Rambo玩箭真係最撚型，幾十歲都咁話
一路睇一路諗如果班躝癱遇嘅係後生版Rambo一定死得仲慘，不過而家都好撚爽，最尾四箭釘實行埋去劏心覺得好睇過上集

一見佢d對話就知佢完全無睇過第1集

RAMBO 1個時30歲有底線留手,到依家70歲將幾廿年經驗整左玩地道戰.
集百家之大成用返世出黎,佢講過幾廿年都壓住唔出,依家一野爆世出黎

啲毒販一到場已經爆到咁都仲跟落隧道其實都幾弱智

套野好似完全唔收得

佢仲拍到已經好正

果30個人無槍就話姐，有槍打唔到

岩岩睇第二次，好鐘意龍哥
btw，睇睇下個女記者有少少似Adrian

你真係on99，諗著今集70歲退伍軍人會勁過當年越戰

睇回憶好感動

Rocky都係咁啦，講到成個角色老年既心境
仲有人老左體力衰退，戰鬥方法都要變要短取

都係警黑勾結

根本呢套係拍俾Rambo 迷睇嘅誠意之作，亦係為Rambo呢個角色好好寫一個結局致敬，最尾佢話個牧場係佢唯一嘅家到最後都變成戰場，佢到最後都係一個天生嘅戰士

岩岩睇多次，終於睇番

Rambo都係教大家去私了

墨西哥佬平時自己惡曬，邊使用腦
好似叫元朗晚黑社會同黑警用腦咁

我就真係想好似Rambo咁爆你春袋

Rocky都係，成日搞到我覺得龍哥好似好唔開心咁
但現實生活佢應該好幸福

agree，用箭真係好型
不過劏心真係嚇撚死
片尾睇番之前用汽油彈

Game start咁撚樣

咪係囉，70歲退伍軍人仲咁on9
單拖去墨西哥毒梟度拎人

你年青力壯但無戰鬥經驗
點樣比?現實退伍軍人先係最難搞,因為佢地熟晒所有流程
甚至乎如果你係畢業自呢d教官,你覺得係體力上可以彌補個差距?
所以美國先會咁注重對班老兵好福利就係唔想d 痴線軍老調轉槍頭
講打仗從來唔係講科技,現實戰爭越南己經打到美國永遠唔會再侵略
地洞+將美軍死屍放血係地面,令所有獵犬失靈,身高夠低人夠瘦

屌，原來條撚樣on9
個個post都為嘈而嘈

我見佢對話都係為講而講算啦咩人都有

劇情黎講哩集真係算差wo
個人排1>2>4>3>5

討論電影劇情都要起哂廣
真係咩人都有

bad boy 3咁

bad boy 3

係，就係拍rocky 5做佢個仔個個，本身就係佢個親生仔

佢冇睇過RAMBO 3 , 佢大佬升左做將軍都仲好打得
身手同後生既RAMBO 平起平座

Rambo 3 係史太龍最好身形既時期
呢套佢特登請健身教練
宜家唔洗啦佢都玩到pro

睇完RAMBO 要睇埋同期 殺戮戰場(Platoon)
可以解釋返RAMBO 既內心世界

佢大佬好似幾弱喎
你有冇記錯

弱? 後尾係山洞殺蘇聯佬都仲大把貨
RAMBO 1到3, 唔洗落場就已經知RAMBO所有戰術,同下一步

識貨

其實虐殺細佬至最重要。
因為要出番復仇快感。
好似另一位師兄講，瘋狂戒花佢塊面，戒到佢求饒，cut仲正，因為會令你以為花晒就算。

最尾段回憶睇到眼濕濕 龍哥後生真係好屈機
見親台灣譯做藍波就想笑

啪斷鎖骨果part好撚正，好想一邊啪斷哂d狗既鎖骨，一邊聽佢地慘吠

同場前面有個男仔睇到就大聲講好核突呀唔想睇呀 女仔都未叫男仔就叫

1真係好好睇 講佢係戰場無人能敵 但到返到美國連泊車仔都無得做 個種慘況

小有電影>小說
重大原因是史太龍完美carry呢個角色
我想象唔到第日邊個演,就好似佢老友阿諾咁

有冇人知道Rambo最後係隧道播個首係咩歌

頭2集史泰龍既眼神完全演繹到咩叫孤獨既冷

第4集講左膠，好撚好笑

原來當年只係打算拍一集就完, 點知太收得就一路拍

第一集小說改編，第二集開始純商業片

第一集有另一個結局係佢自殺死咗

尋日終於睇左

真係睇到喊出黎，難得rambo終於揾到佢既生存價值，終於揾到心靈寄託， 點知個妹妹死尻埋。

一套戲喊左2獲

估唔到用返第四集個bgm 好好聽